紅太陽是怎樣升起的, 最好的文宣工具

好紅